2和B=緹潔 Jame奔= 羅妮耶 佩雷斯主席=溫貝爾·吉傑克 N賓=萊歐斯·安提諾斯

世界色情王= 尤吉歐
王騎 = 桐人
仲有冇?

麻友=雞

冇呢個角色

好毒

Yes 你係比人抹開對腳嗰個

唔識......

直播緊